林鄭好撚令人煩厭，成日話外國政府行動升級係因為有人唱衰香港

林鄭你咁叻，你都可以親自去美國、歐盟、德國解釋喇。可以搵埋中共外交部一齊去囉

林鄭你做人唔好雙重標準喇吊屌

【6.9反惡法】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

因為佢技窮, 唔識駁, 剩係識發爛渣

民建聯都有去美國，點解美國又唔聽呢？

一小部分人去影響外國對立法既疑慮

仆你個街 當人哋冇腦㗎 得你政府最有思想！？ 人哋唔識分析 林病講嘢可唔可以用腦

可能聽唔明佢地d英文

柒婆淨係識返支那考察，邊夠薑去外國解釋

唔雙重標準點做狗官

柒婆上任好似未踏足美國境內

佢地呢班嬌生慣養上一代,從來都受唔起外面風浪批評 (明明類似嘅事外國根本好平常)
所以咪剩係識得loop果一兩句萬能key囉

柒婆同大陸班官，根本沒有分別

我年年攞第一 唔會錯

曾經有一年拎第三，喊咗好耐

推

我做左公務員三十年
Respect Respect Respect

做30年公務員？同大陸普通黨官講野一撚樣既？